淘寶雙12 大家準備好未呀？

唔知大家有冇睇呢單新聞
「警喬裝速遞員送鋼珠丫叉郵包 收件人拒收仍被控企圖管有攻擊性武器」

任職文員的鄧力豪（24歲）被告控一項企圖管有攻擊性武器罪，指他於本月9日在大埔太和邨麗和樓麥當勞餐廳外企圖管有攻擊性武器罪，意圖將其作非法用途使用。據了解，海關早前截獲一個包裹，發現內有兩袋、合共200粒金屬彈珠，一個丫叉、兩條橡筋，以及俗稱「豬嘴」的3M口罩，於是通知警方。警方派員喬裝UPS速遞員，透過電話聯絡被告，雙方相約在太和一快餐店外交收。被告到場後，要求「速遞員」出示職員證，但「速遞員」推指職員證在客貨車上，未能出示。被告拒絕簽收包裹，「速遞員」即表露警員身份拘捕被告。被告稱：「我收到電話有人叫我簽包裹，我都無簽過。」

雙12
老豆搵仔
其他野
我唔講啦

【戰略分享】經過一條俾人清左嘅連儂隧道，我見到呢張嘢冇俾人撕過，然後，我又諗到啲嘢。 (附圖)

大家諗諗計
點樣做聖誕老人送野比人？